[美麗寶貝時時精綵]四月十五日沙田十一場日賽討論區

美麗寶貝

尾場都未追到數
咁快就開定星期日
不過星期日有野做玩唔到現場
只可以提早買定幾隻

寶貝！

文藝學家見你講咁耐
我WP已經追到數
尾場買埋力架WP

反CUP

點戒場場賭
又係前面贏少少 跟住後面輸晒

潘明輝on9

忍手唔算好難
十五十六 唔買仲舒服

睇都唔好睇

買早飛過關
今日條四串十五又起孖執少少

今日真係要跟紅頂白
兩兄弟餓撚左咁耐
一見無炒無頓 大開殺界

職乞

田雞王

全靠皇天救返我一命

其實成晚都冇乜輸 就係輸喺我梅嗰度
文藝學家全日重心
不過就死喺垃圾慢步速 sigh....

最尾兩場第一個飛走佢

坦白講，尾兩場細潘咁既發揮，已經唔可以用鬧黎發洩

想問點解明月千里無係女皇杯到
仲有當家精選唔夠分跑一里？

當家講咗休息，下季再見

明月上次跑到有血
應該仲抖緊 唔好夾硬黎喇
馬克之外仲要頂平海

明月爆左缸

星洲應該揀一哩機會大?

大魔會唔會要明月千里跑遮打架

D垃圾騎師可以將d實力馬騎撚到五班不如，係呀講緊你呀潘明閪我屌你老母冇買到你對小兒麻痺手都睇撚到眼火滾呀

入佐一里
我覺得佢都係陪跑

田雞畀人屌左咁多日 終於正常返一次

我剩係知道如果巴基之星跑遮打兼換人，我會有憧憬

佢做得出

隻靚紫荊飲開啤酒慣晒

完左場,飲埋最後一罐啤酒,成個星期冇得飲

田雞：人肚餓此終要食飯，預期DO SOMETHING，不如踏實啲自己搵食

以為人地叫你火車潘你對閪手就可以揸火車勁共勁共咁上黎呀?

真心尾場嗰隻明明靚績
比佢搞到咁，個馬主應該買兇殺人

我覺得星洲最強係1800 1600同2000都係差咁啲
但香港1800嘅級際賽得嗰三個爛鬼 精英碟, 銀袋同一月盃
你話佢去遠征 又係冇乜1800G1 好慘
不過我覺得佢仲可以繼續進步
希望佢一哩都會有好表現啦
但騎嗰個就.... 真係海鮮價
今屆打吡有唔少馬前景都唔錯希望接到上屆棒
我歡唔係比DY練會好好多囉
而加未夠落地第四場就打吡都只係跑第7輸5個幾馬位合格有餘

我都好同意星洲最好1800
一哩唔夠人爆，2000又好似差少少氣量
杜拜草地又好似唔夠人跑

見到佢兩隻都一出閘就拉後，造馬都唔好咁核突啦

佢經典盃嗰場係贏得好有說服力
睇下點啦
創世紀其實又係同一例子
可惜傷左唔係佢同星洲都可以係大賽常客
希望一隻會進步一隻跑得返
然後可以突破自己 1600/2000都夠跑啦

我覺得星洲已經kick住咗
上同落程都有更強對手

2000應該好過1600

一直懷疑打比係平海太超
隨時過埋馬克頭

就係話如果唔進步
就會變左1800死步頭馬
但佢開齋嗰場1650嘅爆發力又真係好悅目

果日星州炒米跑岩晒了
只係平海一路比隻井底之蛙霸左亂舞姐，一換左個人即刻現真身

星洲輸比平海真係心服口服
人地1400跳2000克服步速大外一氣咁贏
完全係KO啦
我買左星洲都無聲出

All in佐星洲
經典贏佐個d輸倒突

一直唔明時時點解咁熱
利申三場都無買

井底之蛙

時時太慢熱喇
可能真係瓶先夠佢跑

屌得好 5磅仔做一世啦 垃圾

今日除左頭場基本上望住馬會個速勢圖買哂貼欄實力馬都搵到食。

有無諗過其實根本唔夠班

彎撚左既時當家仲有4倍呢個最閪
時時D人迷潘迷到上撚左腦姐

感覺應該同鷹雄/大雄圖同級 g3馬

馬克放正常步速，驚平海未必夠長力

應該高D既
只係跑G1實比人屌打咁囉

時時二千個場績一來假假地,二來有機會用多左

潘明輝咪又係上一輪既田泰安
要交到水準時佢可以既,不過當然唔係當年吹到上天既火車

當年真係以為佢新希望救世咁款
點知

希望白車潘可以步呂卓腎後塵

時時真係愈長愈好
佢呢啲慢慢un下un下 欖下欖下咁返嚟

巫顯東一直都係我心目中既最佳新仔

其實當年吳嘉晉應該好過今日既黃俊。
人既野係會變得好快

開始睇報名表,四場三班草地,都唔係咁開胃。
反而一千仲有些叻馬睇下

吳長進呢D完全係當自己食底薪咁騎馬

提早講定,蘇保羅今晚食得咁飽,差d贏三場
黎緊有幾匹熱門,會乘勝定係已經飽左
值得詳細研究。

牙東的確進步唔少，起碼出閘爽左，騎起左又HOLD得返。
當然仲有野改善

原來我楠對上一次幫師父嬴馬講緊係1月31號
下次有無機會呀

想問咩叫手影

力架今晚就好有手影啦
3W2P

當日較早場次如果同馬房/同騎師嘅馬有好表現
代表佢好有機會會去馬
咁之後啲馬買佢就比較有信心

其實我鐘意東東騎馬多過火車同楠
後兩者

吳嘉晉跑馬克羅斯個次諗諗下大家都有責任
老仆街玩野跑1400 又叫佢唔好放
佢自己又on99真係捉 用錯跑法然後輸馬俾人用藉口換走
最衰既係吳嘉晉跑乜野馬都當輸硬既馬佢 今時今日叫佢女皇盃跑馬克羅斯都會輸

仲有潘明輝真係
一年前比卡超on99都可以賴佢冇經驗
一年後仲係零進步
返澳洲working holiday啦

我迷楠

老老實實
楠啲基本功係佢地兩個之上同埋好似見楠騎到啲馬左片右片
仲有個騎姿

完全同意

我睇東東同楠騎睡德福
同埋東東同火車騎雲信凡高
都已經覺得東東好過佢兩個
楠唔係唔好 係佢臭起上黎真係騎到好眼冤
火車直路返屋企啦開頭仲諗住佢OK
而加

細潘幾時先會有番上季盈華盛甲果種發揮

好想屌9你 但係又想你跑番好d

我楠有時騎曬啲下風馬 真係可以全日白紙
東東命水都幾好埋師父個倉當玩，又搵到好多外線實力坐騎
火車第一日第一場好似即刻入披，之後減7磅時完全唔掂

星期日場2200仲諗住我歡會報
不過有時時喺度唔報都岩嘅
但係當我見到練嗰個
係可以將戰神由87分減到52分0win 退役
就算軍炮今季3win我都係咁話
完全係隻馬自己得唔關練嗰個事
戰神初出係輸天笑贏澳斯卡架
係要佢跑谷 其實佢田草1400/1600先最好
而加我歡喺佢度 好驚佢爆

我歡係咪軍民歡

尾場兩隻求奇換我楠或者巫都可能入一隻或贏曬兩隻

係
我係軍系死忠

星期日初步睇 我較鐘意:

三班1400 喜勝駒
三班1000 皇仁先鋒
四班1400 都市神話
四班1600 南莊加寶
新馬1000 極速駿馬

唉屌冇潘冇炒又熱到閪唔太想玩

威信走位世界級 谷草三疊望空馬王都死啦
力奇唔敢講換人得唔得

軍民歡到底會扶返正佢係二班做中流砥柱定落三四班先食

沙田係咩癮
今日捉到力架條路仲有得撚下

睇真d力奇走入去學潘9扮塞

屌佢老母尾場具湯美識走內欄上睇到呆撚左
Paulso應該fat la今晚

我心覺得佢座二班望一班 想佢跑得好
但見到練嗰個 再望埋戰神 甚至現役嘅必勝
本人表示相當擔心

其實諗黎諗去
點解軍系唔索性轉哂去威哥到呢
一黎唔會為左禁低評分而搞壞隻馬
二黎喺佢手嘅軍系 除左軍號之外
軍火: 15戰5冠0亞1季 獎金4,380,725
軍歌: 22戰4冠4亞2季 獎金7,004,800
兩隻都咁好成績又破百分
再睇返華人冠軍嗰啲軍系...
唉......

光芒上一鋪扮曬野啦 跟早左佢一鋪
一笠個罩 中段貼欄走即想爆一爆
隻馬靚左個幾月
好彩我都有力架補返數

肥鬼兩大系
才系軍系死忠嚟

軍民歡我唔敢講咩班底 此終睇得唔多
呢個馬款我個人麻麻地

咁係咪要慶幸軍歌軍火冇去到肥鬼嗰度
其實初初璐悅喺佢度唔錯架
但之後就

我歡三歲都可以贏到2000其實都證明左能力唔差
而且可以喺古活賽期贏到馬
又跑過英皇佐治五世
二班我覺得點都夠嘅
睇下佢有冇進步啦

款頭就兩睇啦
呢啲長途馬格我又幾鐘意
加埋HRE呢個種我都幾有好感

軍歌軍火係肥鬼到應該燉到四班先食
軍系成日買啲馬都唔差 但一落肥鬼手就。。。

軍民歡北半球馬一定有野睇既 我都唔會劃死佢
同埋都證明左跑長既馬 睇下下次拎出嚟點

如果大不列顛冠軍都要落到4班
真係可以喺賽馬史上劃下"驚人"一筆

軍系雖然去唔到好超卓
但起碼大部分都識贏甚至有啲上到高班
除左豐收, 軍號同軍勇戰神之外
有好多仲要贏得好精彩
好似悅璐孖寶 一場沙田狂追贏火龍駒
一場谷草柏寶轉彎踩甩贏
所以佢地啲馬係唔錯

至於華人冠軍... 嗰屆冠軍真係曇花一現

我歡就希望再成熟啲 下次出都1800以上見架喇
其實打吡前都有訪問達少
佢都覺得如果比多兩三個月
應該可以再跑好啲

會唔會他朝有日 追風追月同月追越風同場跑

柏寶今日起完孖下次唔知幾時先再贏馬

睡大唔係退出左
廢中今晚隨時3win

新威龍一出閘就上哂口
FIT過龍用錯力

買力架馬真係要臨場睇,如果上半場一分都冇,下半場有幾叻既馬都係忍手好

蒸氣火車要停三日
毒男呢鋪fat fat

釘佢牌啦屌佢老母

飛霞落班要睇實
訓左成晚終於變返正常

打吡遺材賽都唔多馬跑

反而全日焦點係第10場

運財童子

一隻運財童子 一隻自由旺
係咪想跑死佢地

南京之友用戴圖理
前冠軍又想落班先食？

尾場已有冷門,可能又做精選場次

上簽我又搏佢仆街

泥地石哥3串1 輕鬆到

天賜寶今場我不了

「 我 承 認 唔 知 佢 想 點 ！ 」 巴 基 之 星 女 皇 盃 配 搭 告 東 尼 親 口 作 實

剛 周 日 （ 8 日 ） 1 6 0 0 米 二 級 賽 主 席 錦 標 ， 應 屆 香 港 盃 冠 軍 「 馬 克 羅 斯 」 表 現 欠 佳 ， 放 到 末 段 腳 軟 包 尾 。 而 同 場 廄 侶 「 巴 基 之 星 」 則 有 罷 跑 傾 向 早 段 大 墮 後 ， 否 則 應 不 止 跑 第 四 。

這 兩 駒 的 練 馬 師 告 東 尼 說 ： 「 『 馬 克 羅 斯 』 越 長 越 好 ， 剛 戰 1 6 0 0 米 太 短 ， 加 上 有 馬 咬 實 鬥 燒 ， 敗 難 作 準 ， 牠 很 健 康 ， 沒 有 問 題 ， 女 皇 盃 路 程 2 0 0 0 米 會 合 發 揮 得 多 。 」

「 至 於 『 巴 基 之 星 』 ， 我 真 不 明 白 牠 為 何 會 故 態 復 萌 ， 早 段 大 包 尾 脫 節 ， 但 最 後 又 衝 得 好 勁 ， 一 時 好 快 ， 一 時 又 好 慢 。 我 已 花 了 許 多 心 血 和 時 間 去 教 牠 ， 但 我 必 須 要 承 認 ， 有 時 我 都 不 知 道 牠 究 竟 想 點 。 」

「 我 會 與 馬 會 溝 通 ， 商 討 安 排 牠 出 試 沙 田 1 6 0 0 米 草 閘 的 時 間 及 細 節 （ 將 是 4 月 2 0 日 星 期 五 早 上 新 增 的 一 次 ） ， 以 便 試 閘 及 格 ， 可 趕 及 在 女 皇 盃 上 陣 ， 牠 仍 會 由 莫 雷 拉 主 理 。 」

有 指 莫 雷 拉 在 女 皇 盃 分 分 鐘 會 揀 騎 上 屆 冠 軍 日 本 馬 「 新 寫 實 派 」 ， 未 必 肯 再 騎 「 巴 基 之 星 」 。

不 過 告 仔 說 ： 「 『 新 寫 實 派 』 在 今 季 香 港 盃 輸 過 給 頭 馬 『 馬 克 羅 斯 』 跑 第 三 名 ， 我 有 信 心 莫 雷 拉 會 揀 『 巴 基 之 星 』 。 」

用完家晉減分落班不容忽視

【 就 快 約 滿 】 驚 下 月 冇 工 開 ？ 3 2 歲 騎 師 成 功 博 表 現 ！

意 大 利 籍 騎 師 沈 拿 的 牌 照 只 至 本 月 2 9 日 賽 事 ， 能 否 獲 續 牌 騎 到 季 終 ， 暫 時 未 知 。 他 用 行 動 繼 續 增 強 自 己 的 續 牌 本 錢 ， 於 這 晚 （ 1 1 日 ） 谷 中 開 局 第 一 場 四 班 1 2 0 0 米 ， 即 贏 徐 雨 石 馬 房 「 好 友 益 」 ， 今 季 在 港 頭 馬 增 至 齊 頭 十 場 。 「 好 友 益 」 單 Win 及 組 合 獨 贏 A 3 分 別 派 7 5 . 5 及 2 3 元 。

3 2 歲 沈 拿 今 晚 出 足 八 場 ， 情 況 無 異 於 3 月 2 8 日 上 次 谷 草 夜 馬 ， 當 時 他 贏 頭 場 「 金 童 」 及 第 六 場 「 大 雄 圖 」 起 孖 兼 捧 跑 馬 地 銀 瓶 。 這 晚 在 同 一 馬 場 上 再 食 頭 糊 有 好 開 始 ， 隨 時 埋 單 又 起 孖 甚 至 贏 多 兩 場 都 未 定 。

回 說 「 好 友 益 」 ， 去 年 9 月 3 日 今 季 開 鑼 日 由 羅 理 雅 贏 田 草 四 班 1 4 0 0 米 ， 事 隔 逾 半 年 ， 這 晚 與 沈 拿 一 拍 即 合 ， 排 1 檔 沿 途 守 三 四 位 ， 直 路 殺 上 大 勝 兩 馬 位 ， 打 開 馬 兒 本 身 谷 戰 勝 門 。

徐 雨 石 表 示 「 好 友 益 」 近 期 跑 開 沙 田 1 4 0 0 和 1 6 0 0 米 欠 突 破 ， 看 來 這 匹 5 歲 馬 已 沒 有 新 鮮 感 ， 所 以 部 署 該 駒 初 跑 快 活 谷 1 2 0 0 米 作 嘗 試 ， 很 高 興 試 出 彩 虹 。 石 哥 補 充 其 實 今 場 馬 兒 有 點 搶 口 ， 好 彩 對 手 不 強 ， 加 上 一 檔 有 利 ， 步 速 不 算 太 快 ， 令 馬 兒 可 跟 前 ， 沈 拿 充 分 利 用 一 檔 優 勢 ， 發 揮 出 色 。 沈 拿 弟 弟 Stefano 都 有 入 馬 場 ， 見 證 哥 哥 步 入 凱 旋 門 的 一 刻 。

頭 場 二 至 四 名 分 別 為 「 雷 霆 導 彈 」 、 「 自 由 飛 翔 」 及 「 自 動 波 」 ， 四 重 彩 派 5 , 0 5 7 元 。

sad but true

駿風馳 寶利！

徐雨石表示「靚紫荊」今場贏在田泰安出色的發揮，今日不利後追，田泰安提早在最後六百米已發力，跑來充滿智慧，值得一讚。

石哥都有上嚟睇？

但係課閘懶到要左砌右砌

歡樂之光三課閘都係後面跟跑
尋晚識跟前既

呢場跑得靚
琴晚一開飯，即刻有返曬腦去思考

好似反擊緊上場五十五十，公眾對力架嘅評價咁

嘉晉hea 跑有走勢
下次換人要留意

棄 冠 軍 一 哩 賽
平 海 福 星 揀 女 皇 盃

【 本 報 訊 】 冠 軍 賽 馬 日 定 於 4 月 2 9 日 在 沙 田 馬 場 舉 行 ， 屆 時 主 席 短 途 獎 、 冠 軍 一 哩 賽 及 愛 彼 女 皇 盃 將 首 次 安 排 在 同 一 天 舉 行 ， 這 三 場 國 際 一 級 賽 入 選 馬 昨 午 公 佈 ， 其 中 女 皇 盃 只 得 1 1 駒 入 選 ， 十 匹 港 馬 迎 戰 一 匹 外 隊 馬 ， 應 屆 香 港 打 吡 盟 主 蔡 約 翰 訓 練 的 「 平 海 褔 星 」 ， 原 本 亦 有 報 名 冠 軍 一 哩 賽 ， 但 幕 後 最 終 決 定 讓 此 駒 出 爭 女 皇 盃 。

巴 基 之 星 獲 馬 會 開 「 綠 燈 」
根 據 馬 會 常 規 ， 未 獲 考 閘 及 格 馬 匹 不 獲 入 選 ， 但 告 東 尼 訓 練 的 「 巴 基 之 星 」 獲 馬 會 開 「 綠 燈 」 ， 此 駒 剛 戰 於 主 席 錦 標 舊 病 「 發 作 」 ， 再 次 於 早 段 大 墮 後 ， 賽 後 馬 會 規 定 此 駒 必 須 通 過 1 6 0 0 米 考 閘 及 格 才 准 出 賽 ， 而 馬 會 更 於 下 周 五 特 別 增 設 一 組 1 6 0 0 米 草 閘 ， 可 謂 為 「 巴 基 之 星 」 度 身 訂 做 。

馬 會 賽 馬 事 務 執 行 總 監 夏 定 安 說 ： 「 今 年 的 冠 軍 賽 馬 日 將 有 來 自 日 本 、 愛 爾 蘭 、 阿 聯 酋 和 香 港 的 高 班 賽 駒 同 場 比 拼 ， 尤 其 女 皇 盃 入 選 港 馬 包 括 有 望 成 為 馬 王 的 香 港 盃 盟 主 『 馬 克 羅 斯 』 和 應 屆 打 吡 盟 主 『 平 海 福 星 』 ， 加 埋 外 隊 馬 陣 容 ， 戰 況 勢 緊 湊 萬 分 。 」

外 隊 實 力
女 皇 盃 ： 「 艾 恩 遺 跡 」 曾 勝 出 2 0 0 0 米 一 級 賽 日 本 二 千 堅 尼 大 賽 、 「 賽 黃 晶 」 乃 日 本 二 千 堅 尼 大 賽 季 軍 ， 而 岳 伯 仁 馬 房 的 「 戰 爭 政 令 」 於 兩 歲 時 曾 在 二 級 賽 葡 萄 酒 錦 標 擊 敗 應 屆 杜 拜 世 界 盃 冠 軍 的 「 轟 雷 暴 雪 」 ， 此 駒 於 去 年 曾 來 港 出 戰 香 港 盃 跑 第 十 。

冠 軍 一 哩 賽 ： 「 轟 炸 大 戰 」 去 年 於 1 2 月 香 港 一 哩 錦 標 跑 第 五 名 ， 以 往 五 度 在 一 級 賽 奪 亞 軍 ， 包 括 去 年 育 馬 者 盃 一 哩 大 賽 。

主 席 短 途 獎 ： 日 本 代 表 「 鐵 杵 成 針 」 乃 應 屆 高 松 宮 紀 念 賽 1 2 0 0 米 盟 主 ； 而 高 多 芬 名 下 的 「 蔚 藍 海 角 」 去 年 於 三 級 賽 擊 敗 後 來 榮 膺 歐 洲 最 佳 短 途 馬 的 「 尋 人 偵 探 」 奪 冠 。 而 岳 伯 仁 訓 練 的 「 華 府 」 於 上 月 在 一 級 賽 阿 喬 斯 短 途 錦 標 1 2 0 0 米 跑 獲 殿 軍 。

笑死

莫雅騎唔到平海lu...

冇老豆既平海戰鬥力起碼八折

全日重心

駿風馳 上簽！！！！

奠雷拉騎邊隻？

我都係 今次仲要唔係我炒

咪係
真係跳樓 我雅無得騎我平

不過牙蔡長遠計都要搵個人主理隻馬
冇理由下下call老豆過黎

話哂英之友唯一上名就係田草 今次有一檔 加緊拍閘 走起來都幾好睇
1400 無疑係對手強過1200 但呢組又唔算太強
1200 米奸仔冇馬報 佢係立心跑1400

有分頭咪留意下

奠雷啦

要騎巴基 ？

搵返我頓都唔好搵牙街啦

萬馬歡騰 黃俊，又可以等多場

番谷草把握大d?

我拉 又搶野。。。。 吉利馬王

我係雷會搶平海唔騎罷跑

-10都冇叫座力

大仆街fing得甩巴基既話
幫牙蔡含吹奶啜都得

上次隻馬有前速 有驚喜
其實幾好部署 落埋班 欄主圓會唔會益外人呢

貓巴仲追唔追

難得大仆街要騎大帝
今鋪應該係黃金機會 不過都一定係次熱之流

巴基之星贏唔到事小，比其他大師傅贏事大，
黎多次馬克羅斯事件佢以後有大賽馬失準佢隨時比人換走

同場
嬴風雲都好，當銳馬，減十磅放頭走

睇埋當日形勢啦，不利後上，就要忍手唔好買。
寧願等多鋪，都唔好感情用事。
懷疑駿風馳一定要大外一氣

上次牙拉10檔都4.9 仲要好多馬評人備忘
今次 2檔 C+3
不過換左牙利 會點呢

今次要返閃電王
1600係短左啲 但沈拿手韁幾岩閃電王

腎： 唔中意比馬壓著黎跑 有聲

但係又咁 當日 呢場3班1600 係星期日第一場轉彎草地賽

點睇形勢

頭場1000 2場 泥

方仔馬搵家晉教馬減分，落班長匆匆再出應該有野睇，不過俊真係唔合眼緣

講起落班
琴日隻自由飛翔 都要食個冷p先育落班。。。

原來頭2場都唔關事
咁無辨法 唯有冷靜少少 一棍毆落去
最多全日收檔唔玩

唯有參考下以往數據
咁1200-1400 偏差應該大d

楠再唔識騎後上馬會少好多選擇
不過我見佢近排好似多左後上馬騎
可能專登比機會佢練下

十檔俾個新仔舞隻當起馬，我就再等多鋪啦

佳運來後上殺左綠仔隻八心
今季最記得好似係呢隻

綠仔望一望出面
嘩屌有人係度既

嬴風雲再殺哂都可能 上次殺秋秋個勢好勁
利申 買左秋秋w睇到心臟病發仲係醫院訓緊

佢唔會唔識追,反而係聽話多數人地想佢放

鄭俊偉贏完再出成績..

始終仲有磅減 馬房都會好好利用佢嘅優勢 放頭馬係首選都合理
當然識埋後上就更好啦

個心理陰影面積太大 兩次買秋秋都係比佢..

好 買一票！

跑新馬,又想起舊年個幾場新馬賽出左既馬
大四喜剛則贏,有些已退左役,有些好耐冇見

今季好似夾埋得三隻贏到
旺蝦王 大四喜 雷將

係

無錯
所以佢都少後上馬騎
佳運來啲車輪鞭勁到仲要伏到低一低

印象中得毒男有牙蔡馬騎

皓楠哥真係進步好多

飛霞 五星 達羅素

全哥都有

證明佢兩師徒都睇好佢

近年最深刻新馬賽

閹左冇心機跑

馬克個紀錄唔係咁易破

毒男啱啱復出
問牙蔡可唔可以俾達羅素佢騎
牙蔡又ok
結果鞭都唔駛落齋推都贏

冇潘頓 不想賭了

仲要無埋炒飯

咁先好賭喎

力架發威

蜀中無大將 力架當先鋒

有時就係咁 唔比佢試過唔知得唔得
得又未必次次得 好考呢類"新仔"同馬房眼光

過左一日啦 星期日又會外父咁外

到大佬去馬

田：大佬，做唔做愛cover
拉：做愛不了 我靠自己
田：咁我幫你做cover

原來要係香港排頭三名先至可以申請去日本出賽

Tommy 賽黃晶 鐵杵成針
杜滿樂 艾恩遺跡

巴基拉叔有機被換
平海未firm 仲有少少機莫雅

天下為攻未firm 有機老潘

暑 期 往 日 本 客 串 必 須 爭 騎 師 榜 三 甲

田 泰 安 昨 晚 中 三 元 後 ， 今 季 已 累 積 三 十 七 場 頭 馬 ， 居 騎 師 榜 第 四 位 ， 與 第 三 位 的 羅 理 雅 仍 差 兩 場 頭 馬 ， 他 表 示 ， 希 望 暑 期 再 到 日 本 客 串 ， 必 須 要 殺 入 騎 師 榜 三 甲 才 有 機 會 獲 當 地 馬 會 批 准 ， 所 以 現 階 段 會 努 力 爭 取 頭 馬 ， 而 今 季 目 標 是 突 破 上 季 的 四 十 W ， 贏 夠 五 十 場 。 上 年 暑 期 時 田 泰 安 曾 往 日 本 策 騎 ， 而 他 在 申 請 往 當 地 客 串 前 ， 便 努 力 贏 馬 ， 保 持 在 騎 師 榜 三 甲 內 ， 幸 好 申 請 獲 批 准 後 ， 他 才 跌 出 三 甲 ， 否 則 便 未 能 成 行 。

弱智係得尋日先會有
星期日又會消失

係
啲大熱搶手馬又唔輪到佢騎
下風馬又無機
唯有邊線馬比佢地試下

大仆街: 屌你我都係靠自己 你條弱智係啤酒園點cover我

所以好多野都係相輔相成 個騎師有心但無馬騎都無用
但屌佢老母你睇下火車潘個撚樣琴日騎啲乜撚野出黎 馬房比機會你 你老母夠膽死內檔走3疊

報到

曹老伯見到佢咁撚樣
心諗死左佢算廢事眼冤

咸成應該想去馬
不過所託非人

我想佢火車潘死左佢廢事大家眼冤

雖然尋日比卡超賴左野，但繼續支持閃電王

雖然呢排都會咁講，黎緊賽事估計又係好凶險
有些好牌面既熱門可能又會唔見左

火車d馬成日都外疊唔止昨天 其實佢同蔡明紹邊個廢d

上年d 1.1w 1.2w馬

尋晚未開場之前個個夠話佢唔得啦

好明顯火車廢好多啦下化

根本隻馬超到閪咁 直路搖下搖下隻馬自己加速 佢d左手鞭都唔岩節奏既

沈拿續到牌

佢應得的

火車釘牌未

我話佢得架
講左好幾日

係
起碼交到成績

隻馬有嘅一定同你去
不過都係巴度好D，明明冇都同你砌到有

巴度無後顧之憂，唔洗泊碼頭 ，下下砌盡

有岳伯仁啲馬响到，都無得騎平海啦

莫雅應該要騎岳伯仁嗰隻

香港騎得馬，真係差極有個譜，除非你話自暴自棄個D

例如呢

吳XX？

蔡頭起碼仲有手師傅教落既韁繩
火車淨係識鞭 推騎韁繩同day1減10磅果陣一樣 我諗起薛順強

佢減磅越黎越少就會越黎越霉

有騎師牌既助手

火車對肶擘得好大

由出道到加陣都覺得火車個節奏感無咩進步
賀賢識唔識教又一回事 好似連騎師都無咩點做過

唔長進下季仲見唔見到佢

佢唔見就慘
其他騎師要驚
以前湯智傑接曬啲無機會降班馬 加陣牙晉 下一個到邊個呢

佢個樣都算青靚白淨
做幕後收下馬主太太利是都發

點都會比佢撈，洗左咁多錢培養佢出尼

吸唔到飛馬會好快唔要

早幾年引退果堆下風騎師 而家個個撈得唔錯啦
魯柏軒 梁明偉 王志偉

吸飛睇馬多過睇騎師

兩隻必勝馬都輸得，佢真係枉為騎師

魯柏軒而家撈咩，以前堅廢

paul so副練(好似係)

吹到必勝

Paul So副練 琴晚頻頻出鏡

湯智傑好似記得以前好勁，有幾多都差d 赢騎豬王

其實呂卓然仲有冇得申請番黎騎 佢騎馬雖然危險 但係幾肯搏

咁咪幾好，吳嘉晉快d走啦完全冇心跑馬

記得小氣鬼開live講過，當湯智傑掛靴嗰陣，個個都驚要接佢D閪馬而集體寫信俾馬會

不了 無得買少隻

who is 小器鬼？？

呢樣真，每個騎師都有佢存在嘅價值

楊霸天

點解楊明綸會叫楊霸天

點解佢叫小器鬼嘅？唔鐘意網民話佢條女整容？

佢條女叫先嘅，而佢自己自稱楊霸天

可唔可以講埋點解史卓豐叫皇天擊殺

佢現少左好多開live 唔知係咪老闆唔鐘意

楊騎馬好撚鬼鼠

但係一睇騎姿同身型就認到

間唔中都有一次

佢好似話自己有上連登

下下比隻下風馬，隻馬都無。
有心騎都無用啦
有時凳佢地慘，成日叫佢地爭氣，點爭姐

反而覺得肥鬼最撚大責任
天無眼

仲屌鳩D網民成日9UP同識少少扮代表添

吳長進本身都唔爭氣，成日直路失暈，手忙腳亂，唔抵幫

唔怪得叫小氣鬼 連登仔無錯係未必識騎馬，但睇左咁多年會睇唔出搏唔搏馬

佢成日話自己場場去，鬥志好

好似同佢既說話有啲落差

勁豐裕又出，拎得勤工獎

屌你我一定追
上次毆佢 塞車

馬功臣仲吸唔吸到飛

今次大家縮住注賭好啦
無得睇賽道形勢

只可以講呢場三班對手唔強
某程度2檔唔洗留到包尾掛
小小擔心唔夠步速 但都有贏風雲用十磅仔放

究竟海之濤退休之前仲可唔可以贏多場

家晉之後到佢啦，牙狄同大師兄搏馬都好過佢

發覺佢場場中好似好落力，但根本冇乜料到

講下睇淡因素，馬房騎師都唔係喜歡熱食既，1600係跑過，不過未證明好多，今次要後追走唔到出面驚塞

同新力風一樣 炆d

上一次我地牙拉幾勁，走入面。睇下寶利點搏位啦。
今次搏對手弱，你話有環保動力，飛越峰，招多福嗰啲係到我就一定不了。

恆駿寶駒一定有人講話食級數，但今季隻馬好似唔同曬咁
首飾大帝你叫我買，我又唔制

駿風馳嬴唔嬴得，我唔敢講，但一定要留意
不過仲有一個問題TT1 睇埋臨場行圈先決定到

新力風個外型仲係好靚
但能力真係無曬

簡單啲講 不賭就是贏

真係得咩

全日出街，唔睇電視，係得既

幸福指數減分減得快
季尾G3 1200最後機會

差不多係人都睇到，上次假輸係一定
但今次係咪就會真贏，有時無辦法對呢類馬有多D疑點。

咁大個人比啲自制能力
利申 未成功過

我會參與下咁，超大注就不了
今期麥菲文出4隻都有邊線機會

打漏個唔字

去旅行都r直播睇啦

依家嘗試緊到賽馬日先入錢 平除想玩嘅場次就係每場可以買嘅金額 贏都唔可以加注

利申 都係未成功過 但有改善

咁我就安心
唔係上場博冷一輸第二場即刻大熱贏真係喊出黎
可以放心買南莊加寶

其實真係睇得出巴基唔鐘意雷西
但佢地好似一啲都唔發覺咁

唔係仲有醒目再臨爆冷
同埋韻妙星大熱贏？

我都諗緊雷西會揀爭分定天下
不過佢大賽成日揀錯就真
希望蘇神黎騎巴基啦

個大熱真係輸得好L肉酸

鬥心好 值得鼓勵

話唔定許覺能/岳本賢騎呢

騎領先直前嗰次驚險到

呂卓腎果陣點解會冇左牌既？

我記得 有睇到
btw我成日睇莎拉同小氣鬼live
幾甜又好笑

好似太多不小心策騎

好似罰得太多

岩岩睇番操
赤水神駒真係幾辣
隻馬拍跳又唔覺低落
5檔可取
只怕肥鬼心意難測

望下上次同前次 分頭唔同 發揮大不同

罰得太多同串柒柒

比個一檔 困實個弱智仔

同路 果種紀律差得過份

佢真係好撚柒
騎馬首要真係安全 佢完全做唔到

同埋又唔睇錶狂放。

大告收左佢做騎馬仔
不過下年又要搵過

其實自己覺得加寶係有料
係奸仔唔食

賭徒有無得被罰不小心投注 要停買

再唔食
夠唔夠頭馬合格

隻陽光有d料到

點解係11場既

gun

初出贏1400 點都係勁
真係勁先做到

隻馬前景好好

如果轉比肥鬼就好了

因為有新馬賽喔

燉到落五班做馬王

又盲反。。。。
正常應該會減到41-44分 食一場p 唔可以贏
P最多加一兩分 甚至唔加 食完一場 落班再食
第2-3 季慢慢上 上到3班都得

然後再撚到41 分 重覆step1 , 再落班食 再退役。。。

講開又講 勁快步比佢減到32分冇用過
轉左比我新
呢隻起碼有15-20分上

我有份話佢得架

點解會係必勝

有冇巴打講下自己平時係點樣分析形勢去揀馬
真心想學下大家點睇馬

翡翠劇院下星期三又出,操練無停過,尋日俾楠哥快操,收放自如,如果係皓楠/寶利騎我會買

睇晨操,堆馬最後四百點跑
跑道形勢睇第一場

每場會隻隻馬睇哂 點跑係咩意思
另外想問下大家每個騎師有咩特點
有咩因素會另你地果場唔買佢
真心唔識求教 屌得細力d

有啲馬一秤落去都知低盤啲就睇少兩眼

上年馬會先扮晒野話因為加賽日所以唔亂咁加場,跑新馬賽都只係10場
今季咁快已經回復真本性
個人支持跑11場

課草地幾好
唯一擔心係個口

我覺得牌仔摸過 有好無壞

有時1個賽日得10場，2場直路，1場1班，2場泥地

扣埋扣埋冇乜幾多場好賭

各師各法,尤其是睇你睇中咩馬。
如果想得太仔細好易就去左四大熱,揀冷門時需要寬鬆去度

晨操會睇,賽績會睇,近仗走勢會睇,血統會睇少少,騎練合作會睇,騎師各路程成績會睇,該場有冇步速,咩馬做,直路有冇機會塞夾,幅圖係點會度。

不過講到尾都係福至心靈,有運既求其買都中

綜合科學 統計學 玄學， 深過讀大學

仲有命中率x賠率x注碼就係你嘅總回報

呢樣好重要，識得準確落注, 中一隻重心，有時好過10場中8場

方蛇
唔洗扣返成本
無成本賭錢理論

無錯
睇中時就一棍毆落去

有禮
0% 命中率x廿倍 賠率 x $20000 注碼 =$2000就係你嘅總回報

方蛇中過金盃三重彩

$567
有今生冇來世

嗰場1 2死Q
淨低一隻我諗大多數都揀大雄圖先過阿旺

方蛇最叻追寶尾 縮程

賠率，近績，跑道形勢，路程性能。
季內form，正如琴日隻小龍兒，今季差到咁，比個一檔我都唔信可以突然變身。

熱門唔穩買T，有熱膽有信心Win買單T
唔同項目注碼唔同，但回報都可以差好遠
有時對一兩隻有信心，買注Q QP回報重好過死諗爛諗買三重彩

三重彩堅難諗，四重彩反而好似易搞D

我自己就買左小龍兒，始終冷馬好多時係冇近績支持。尋日隻小龍兒都應該彎左，直頭唔願跑。我覺得有時睇中有倍率既馬，近績未必咁重要。當然季內有form有近績既馬又睇中既馬，好多時都會大注d。

啱嘅，好多冷馬可能都係冇近績
再諗多啲囉。
用番小龍兒做例子，今季跑咁多場草地全部雙位數，走位再放唔出頭。去到季中，得10倍。如果話去到6 70倍我就覺得搏得過。

所以真係要考慮好多，不過最緊要都係量力而為啦！我哩啲都係$10黨，輸極一日最多4 5百，但求娛樂吓。

幾同意
注碼呢啲大家識分佈
小龍兒確實有支持同唔支持既理由，比著我都會拖。上一場無輸到十幾個馬位，不過睇嚟都跑唔返。
揀馬呢啲觀點與角度

場地撚 形勢撚 呢度
我會想像一下呢場隻隻馬點跑 走位係點
好多時候 跑黎跑去都係果d位 果種跑法贏
當然晨操係最初步 再之後睇跑法檔位騎師
我知大家對騎師好多時有偏見
講真琴日獻惑放吳嘉晉上去我都實拖

講番點解會拖埋連利之星,呢場無乜步速佢有機會跟前,話係二班賽,評分最高都係91,而且連利季初正是一出即勝,最重要見到蘇保羅成手馬。
55倍係驚喜,但唔係完全無根據之馬。

同我一樣
如果連投注咗既馬都唔知係咩位置
點賭呀

諗緊買架車揸返工
朝朝都唔撚知醒返工

唔洗行路咩

己派兩位手足 然多d

多謝 贏多多

呢兩季今季先出wor

記錯sor

我歡都係肥鬼打吡馬黎架
軍功仲有璐悅都包尾 但我歡有第七

呢隻試閘肉酸但真跑咁鬼好鬥心
舊陽光短途咁勁
新陽光就一哩以上架喇

加寶係好好馬
希望達哥生性啦
其實跑左第一次1600之後已經覺得更慢腳
上1800 2000係遲早嘅事

肥鬼啲“功力”
不了 練壞馬

反而想知你地點睇馬行圈狀態
我真係唔識睇咩好唔好火氣，毛色靚唔靚個d

軍勇戰神燉到唔知彎左d乜

試泥閘既獎星 靚紫荊都係 但跑 有鬥心

肥贏過國際一級賽未

有徒弟唔用搵力架操左幾課跑，誠意就夠

隻陽光跑姿幾樣衰 不過一擺得正衝落就好勁

最叻天才贏二級
威哥都有一級

肥航係咪連HKG1都無

呢隻我到死嗰日都仲會屌緊肥鬼
輸天笑贏澳斯卡嘅馬
有咩理由會跌到落52分不勝退役
最愛嘅軍系最心痛呢隻
鬧到我都覺口臭

但有冠軍練馬師

HKG3我就記得好似有天仲之寶？

水份多到

勁飛翔(紅眼罩)

同老簡比差幾多班

查返原來係HKG2

隨心隨意跑到安田未

肥航贏過一級賽嫁

係澳門

夢仙

我贏勝利飛狗

聽多啲卡生講就會知多啲

色澤鮮明：栗色馬要深栗色 灰馬要灰得黎帶粉紅，睇晨操d 燈就最易睇，顏色深潤為佳

光澤：毛色反光程度，馬fit d 油份好多就會令身，但要分清係汗濕定油光，馬剃左毛都會影響睇法

線條：馬本身長短磅位有別，但肌肉線條腩位脾位冇得呃人，精算風暴就係好例子，馬身未修哂所以行路都見到有輕微震動，fit 既中長途馬腰位對落會明顯彎向上（呢個我睇相馬經，但暫時套用係現代馬都岩岩地）

力度：晨操睇觀感，整體望落起勁衝一段既要留神，睇埋沙地有冇腳印，踏雪無痕代表隻馬收放自如，獻惑係最明顯既例子

火氣：行圈會唔會鬥口有冇煩燥，有火氣過度就係煩燥不安，弓頸方為上品，再細分氣宇軒昂定氣定神閒

係咪得我覺得肥航算ok 佢d馬華倉算係咁 僥倖，紅星，精益求精都一季幾win

我知佢勁
但我睇live佢講野太簡短,太片面,我學唔到野
我都係覺得佢做賽後節目最好

好詳細學到野
但最尾個幾句,如果本身隻馬就係頭dupdup,例如飛星凱旋個d
點分佢係咪氣宇軒昂

三叔都講咗好多FIT既條件
如果隻馬入左你腦，應該會記得返上一次跑得好/差時既觀感
咁到底行圈時個觀感有無好左定差左

個人覺我近幾場飛星凱旋個身做得好靚，好飽滿
不過我就跟早左幾鋪咁

雅寶點地無聲,呢個典故應該好少人知了

睇晨操就知呢隻野習性係dup 低頭衝，口頸極重
苗禮德好幾隻馬都有呢個現像
我相信係馬房副練教出黎
呢個就無得單純靠行圈分到了

雅雪衝刺冇泥頭

雅寶呀,唔係雅雪

咩奇真又係
上一鋪晨操過步極輕，個身又靚
又係跟早左一鋪

DKLM

我好似聽過

以為講緊paul so 隻雅雪

thx學到野
話時話有無咩網可以睇返賽馬直擊?
有時想重溫返d馬行圈

奇真跑泥個場中膽唔中腳喊出黎

youtube 打賽日直播
但hkjc live 唔開台近排d 賽事就無了

我睇馬靚唔靚好主觀

下次search "HK horse racing"

嗰場要了皇者勝利WP 另外QPQ拖了奇真
琴日見佢12檔真係怕了怕了
如果下次晨操臨場一樣咁好 抽返個好檔
應該有頭馬

我都識一個朋友淨係睇行圈，佢都會中唔少冷馬，酷比仔初出99倍都一注買中。不過佢鍾意賭外國馬多，佢話香港馬好多時fit都唔贏，太多其他因素影響，外國馬山長水遠跑，點都打真軍，香港馬真係可以等多一兩個禮拜先去。不過我自己心水馬行圈好都係會大注點。

主觀係好事黎
要贏都要好多方面配合

我相信大家都係。

上次去日本愛知馬場
純睇行圈揀左三隻大熱勝出馬
地方馬場質素真係好參差

其實好多馬會扮豬食老虎，中過好多次伏，尤其是鬥心好既馬，靚既時候跑得好，狀態回落一樣有機會嚇你一驚。

所以睇落特別弱既4 5班賽事 或者大賽我都會睇行圈既比重多點，好似尋日頭場個堆馬搵隻識贏都難既，行圈睇fit唔fit就會變得相對重要點。

奮鬥雄心

5班睇操練表加行圈都8899了
快樂世紀吉利馬王

呢個真

鬥心我都覺得最重要，一隻有鬥心既馬，去到啱既形勢啱既評分，總會交番一場俾你。

今季睇行圈都未中過大冷，上季就扑中70幾倍永旺年年，我仲記得麥偉利騎，個陣佢黎冇耐仲以為佢好勁

係要d 時間適應
贏過兩隻hkg 3夠了

至於成日話咩係好奮鬥心,首要就係識贏馬,其次就係無論任何環境任個對手,都經常追近和頭馬接近。

玩得喜上次跟個柒位都第5
又報谷草了，冷都要跟

第一隻諗起我旺

我旺 同佳狗
兩隻都突破血統
一隻就唔係三大馬房都有好表現
一隻就本身易傷都死頂贏曬4歲系列

呀康：我就玩唔起喇冇咩緣份

黃埔之星
偷偷放下

睇到威利大大落四班跑番千四,應該幾著數

喜旺寶，幻影飛鷹 爭分奪秒算唔算，形勢幾差都會撲上尼

喜旺寶

其實佢keep馬係一流 佢好多馬好少話走樣 回落
例課走過隻隻好火好力 同埋佢部署係好精 走精面

咁固然 佢贏左冠練之後 真係冇左度火 隻隻玩評分
但作為晨操派 肥鬼好多馬都教得好好 又岩腳

係有時馬口未搞到...

利申： 迷肥

我自己覺得你要有比較 唔係同其他馬比 隻隻馬都唔同
係同一隻馬 同之前去比

谷草1200 好位 入直路冇ge... 第4

個balance難搞
我硬係覺得佢好難pick up momentum
但鬥心好好

退左咩。。。。 路係退左戰略咩
戰神退埋？

又唔可以咁講
w數係唔多 但佢果季好穩定 果手馬又谷得應

直頭勁 冠練 有幾多華人做到？
你諗下 僥倖一比佢 練成點
紅星就佢好醒 隻馬未熟 佢係咁跑係咁減分
低位起步

佢d馬好多時都有交代！

好狗
大熱炒粉成日冷p

同未有一隻招牌馬

天才囉
係用人不當姐
全盛時期比哂韋達

打滿樂時嗰陣顛峰
今年真係唔忍心睇

學下跑寶貝跑,三級轉跑三班賽

我冷之選 縮程真係好賺
練者冇馬報1600

天才
隨心隨意
軍功！

佢你年有日賽馬日係咁p當w賭
過左5關p on9

真心想問有無巴打可以解答點解史卓豐叫皇天擊殺，柏寶叫綠寶

尾場志同道合係咪又食得?

我功 打吡放！

柏寶同老婆感情有缺失搞到要請假飛返澳洲

13少 人馬合一。。。。

唔知會唔會又精算風暴〈

咁皇天擊殺呢

皇天擊殺史卓豐
屌佢老母！旌暉！

。。。

比場代表作你睇下先

諗起又想笑

好型
1400 1600馬
打吡增程放頭

新馬 隻得賞

又要減分

屌，咪撚再提

佢個發揮，個處理，個操作。
世界級垃圾

do something

知唔知同主馬得盛幾強。。。。
然後馬主買左隻得隆比肥鬼練
隻馬好好款...
然後肥鬼當佢如珠如寶
於是佢親操。。。。。
操完傷左退埋。。。。

講開葉楚航 最大既問題係D馬谷唔起
好多隻個狀態都KEEP到 平穩
但要谷個下 成日都谷唔起
今年元旦簡直係經典 成手諗住贏番兩三場
點知淨係贏到一隻放馬過來 贏馬過磅個時塊面黑到

又唔可以咁講 睇時機姐 搏失總有
你睇下佢1月13號

過5關
勝在煌 3.7p
睡得福 5.9p
精益求精 3.9w
中華之光 4.8p
深愛 1.6p

四個字： 無寶不落

呢度夠佢成個2018 瘋狂唱k啦

就係谷完嗰季
你睇勁飛翔呢啲 散哂

我自己計博馬就唔計P既
勝在煌就係元旦輸左想補中 點知育成天下轉倉爆
其餘除左精益求精大超班贏馬之外 都唔係好有威脅

。。。。。
玩評分的練馬師 基本上都會p當w賭
加分唔多嘛
精益求精真係勁架 1000 轉1200 133 磅 9檔 打疊贏

點知去到80分 又停一停

之後果季散哂。。。 要回氣

無可否認
佢手上有僥倖 精益求精 紅星
但我就唔鐘意佢成日燉成日拉
有時叫啲馬成日跑唔岩佢地嘅路程
輸輸下就無哂鬥心
我嚴重懷疑 軍勇戰神係被拉壞
係都要跑短 一係就泥地
落到四班一場田草1400都冇跑

僥倖叫省招牌作嘅
然後精益求精其實有潛質長勝
但心急隻馬都未熟哂就咁快要佢再跑
三歲三班頂磅轉強組 梗輸啦

僥倖上手都冇用過
精益求精上場其實唔失望 3班頂輸一場其實好合理
我想佢提早休季添 除非上二班輕磅 但咁就冇潘頓

軍勇戰神...不如望下個種?

又唔係咁講呀
達少跑起碼唔會學某神咁跑傷啲馬
我梅對前腳都出左事
達少有場贏1800 唔記得係咪銀袋
內欄攝上黎贏
精彩到

又係一季榨乾
之後就一注都冇

點解我功會有份
何德何能
愛駒都咁講

佢係入面攞位，有咩問題？

係塞塞地車

退左啦
輸左場1650之後

有辣有唔辣 要減分就係咁
其實呢方面方仔先係高手
你睇下佢手馬 減分幾快 路程亂咁來

肥鬼最痴線係盛勢
跑足一季谷草 減分減到5班 番田草上兩場
上返班又去谷草配雷浸人

田草幾十賠又想搏p 40-50 倍 衝好近 癲佬

航航

僥倖可能真係行運醫生醫病尾
執到隻未發掘嘅馬嘅
精益求精就實在太心急
呢個馬主咁難得養到識贏仲可能好勁嘅馬
唔會比肥鬼亂黎掛

戰神老豆係Lope de Vega嘛戲劇泰斗
你唔好話咩 文藝學家今季已經三捷上到91分
軍勇戰神當初一出上名都上到91喇
甚至代代為王落到80分都識反彈啦
佢對腳仲傷得勁過戰神
唉 一句講哂 練嗰個
而加仲有我福都喺佢度 跑成點？

利申：反肥

方仔呢啲就算玩評分
都唔會搞壞馬嘛
你睇糖黐豆 五班7win邊個做到
今季啲星運判官 萬馬歡騰
又係一落班就黎架喇
而且佢假假地都贏過打吡
又贏過國際賽 see see肥鬼

所以真係憎到佢入骨
但我歡同我炮仲喺佢度
不過佢搞到我炮下星期三爭四捷我又冇聲出

講養中年或老馬,蘇保羅都算幾好,一哥可以話代表作。
另外呂建威,霍老都唔錯。而近年苗冇話摧谷d馬太緊要,整體競賽壽命拉長左

其實真係算係咁，隨心隨意，跑寶貝跑都新馬跑到上頂班，除左神仙有幾多個得，你睇大口狗d馬，承你所願，同德福

馬功臣、靠眼光、君達星、印印腳，真係笑死人

LDV D馬 好多都西
代代為王 兩千萬買番黎都未贏過
赤兔寶駒 個口冇好過
文藝學家個口都唔好 係得NASH可以逗得住
強如潘頓都留唔到 一走走就走左去
雷超 65分起步 直插5班 仲未贏 睇下星期三潘頓幫到幾多
銀城福星 呢系馬少見有D前速既馬 咪可以係4班短途搵食
新強勇駿 又係有前速 所以咪有W

有留意開知舍既朋友 就知我地唔鍾意呢系馬

或者調轉咁講
可能LDV真係唔多岩香港
但無可否認
代代 赤兔 戰神 文藝呢啲外地本來都好勁
新強希望可以幫LDV爭氣啦

有冇朋友度馬都會睇埋血統或者會研究血統？
我就會一併睇埋因為真係有影響
研究到啲血統上哂腦

我反而想請教下點睇隻馬既步法
成日聽人講咩形法高貴又點又盛
一隻未到既馬已經大約估到可以去到幾高

我都麻麻呢個種
好不穩定

血統真係唔熟 好多野要學

咪就係
肥等真係算係咁
有幾多華人倉可以扶植上去。。。
佢同大口仔咁fd
屌打佢啦

我個人偏好高頭大馬 但其實唔一定好
唔好款都可以係好馬

3W交代有餘啦

心中有善 喂喂喂 望一望 5 班？

其實要配合埋力度,心勁,性格
有好多好眉好貌,正式跑時冇鬥心

老馬點可以唔提李易達

呢D係咪通常都要睇佢跑一兩場先會知?

拍跳/大閘都會稍稍睇到

慢慢啦我地係睇左廿年馬先熟
一望綵衣就知咩馬（新馬另計）
一聽馬名就諗起血統（多數父系）

血統有用係因為好多野都會遺傳睇得出
好似長力，脾性，體格等等

例子：
巨鷹拍翼隻玻璃腳係遺傳自人人為我
所以當有人人為我子嗣黎香港都要留意腳
最明顯係不可思議隻腳已經出左事
所以另一隻陸寶都要小心

至於長力就反而特別啲
近年已經開始有唔少突破界限嘅例子：
Star Witness重要證人，本身跑短
海翡翠 天皇巨星 破風者
初頭全部跑短
但跟住已經有 勁有波幅 慣性聆聽 威信
跑到1600或以上

但講到尾都係參考
不過研究血統係幾好玩嘅

仲孭緊122磅搭岩真係可以四捷架
始終英愛馬都偏遲熟

落5班會唔會熱倒一場先
勁飛寶寶好似係咁

講起肥鬼五班馬
保羅威威算唔算係打臉馬

HRE香港好似好受歡迎咁

梗係啦 性能廣泛
大多都識贏
我幾鍾意呂健威隻新PP 友風子雨
減到四班頂左右應該就會有W

其實蘇偉賢真係可以執柒左佢
聽講佢係派斯度入貨出價仲高過牙蔡
但成績咁柒
仲未計隻精彩鬥士

仲有好叻仔，鄭俊偉都麻麻地諗住拉去佢度有d成績點知仲衰過上手 而家落埋5班超哂班睇佢點玩

創作力量同幻想題：

如果你擁有自己既一匹馬，你會改佢做咩名呢？

杏霜少甜

big4
牙蔡繼續強大
淒涼佬堆PP都有成績
大魔PP黎得慢PPG又未得住
欄主圓今季又唔知做乜 幾沉下

可能遲下到沈集成變big5

春秋要事
披星戴月

相信都好難挑戰到牙蔡
Chris So同蔡都係同一個貨源都差咁遠

牙蔡下年可能回少少
我睇過下新果炸好多都唔係好得

得個d可能未黎到

大魔條老屎忽同湯美仔分手後會重用番雷狗了 今季應該仲有10場頭馬執下

今年呂廠算唔算有驚喜

軍歌

披星戴月係咪以前有馬用過

有，JOHN SIZE馬房

勁飛寶寶落班即勝

【馬圈奇景】一場賽事25駒報名 半數後備打王牌

18,291
建立時間 (HKT): 0413 07:30

葉楚航有三駒報名下周三晚谷中五班1200米，數量冠同儕。

相關賽事共有25駒報名角逐，十分旺場。

下周三（18日）如常舉行谷中夜賽，場數照例八場，採用B跑道作賽，頭場7時15分開跑，各項特別彩池均無多寶累積。

騎師方面，梁家俊、羅理雅及在澳洲犯規被罰的潘頓，皆在下周三晚停賽期滿復出，至於祈普敦當晚起停賽兩日，黃皓楠屆時則作停賽兩天前最後一戰。

谷中下周三晚設兩項盃賽，包括怡和挑戰盃及香港欖球總會盃，班次及途程下周一（16日）早上排位時落實。

今期報名後有文家良馬房「翡翠福星」，由三班一哩轉至三班1200米第二組，名列第二後備。
下周三晚其中一場是五班1200米，正選馬有12匹滿額，後備馬居然多達13匹，當中首七匹後備都有用王牌報名，墟冚程度近日罕見，反映臨近季尾，低班賽程有限，形成有大量馬匹報名同一賽事。

上一則
【短片】灰獸枕住有？馬會高層不甘後人 整番隻趁慶

下一則
【家有一老】七歲忠心王爆大冷 重返生涯頂峰

【悲情一支梅】打完鎮靜劑上車！第二朝發現......

【家有一老】七歲忠心王爆大冷 重返生涯頂峰

【跑馬冇絕對】出三隻輸晒 話唔定佢至係真命天子

lm

五班太多馬而賽事長期唔夠

我歌

呢隻我都幾睇好

係， 馬會減分快 賽程太少了
你睇下 我地葉囝 辛辛苦苦 練好批馬 5班交貨
出成3隻都出唔到 真係逼害 我胖

咁神馬飛揚洗唔洗落班先

又jer

你係hins fans?

咁呀就好似有師兄話齋
性能夠廣泛
我炮今季三場勝仗
田草1400 谷草1650 泥地1650

仲有Excellent Art 藝術瑰寶都幾全材
軍火固然三個場地都贏啦
滿載而來靚加加贏泥地
行政指令大雄圖飛馬再威贏谷草
大雄圖贏田草

其實有唔少種嘅子嗣嘅場地適應性都好好

邊個成日負皮我，有講錯野咩😁

excellent art有隻不肖子超自然

上次鄧你開心一檔泥地

中伏

呢隻十足十 扶不起的牙斗

雪國戰艦
山水傳奇
國際線路
萬眾歡騰
高壓氧氣
原始帝國

仲有好多idea. 以前玩jvo嗰陣好用心改馬名架

呢隻好有心教
但仲未適應得夠
真係落班嘅可能一落即食架喇

嗰隻開頭諗住唔錯
點知完全係爛泥扶唔上壁
難得告仔仲要佢

國際線路要自動溶雪喎

煲仔飯

去到最後係咪要有隻叫氣墊毛筆

潘狗名駒
啤酒田
西拉快車
皇天擊殺
楊州炒飯

就改隻轟焱驫淼
我睇腎仔點call

咁橋既

係掛
覺得佢d歌名好岩好馬名

好中二

鑫轟龘淼

金車(居)龍馬

焱驫沝畾

我地 葉囝 好支持馬會

出口又出力

帶埋家人 仲帶埋個仔上去撐

馬會對鞋 好美了

睇下係咪講一套,做一套

我肥支持華將

呢樣真 駁唔刀

又用牙東 又牙楠又牙妹
仲有用狄狄仔 搏馬做冠練果場 真係證明佢重用華人！
有時又用下細仆街

馬會在殷利殊復活節拍賣會購入六駒

又要剪撚啊？

想睇下追風追月同月追月風同場

今季賢仔call馬
每次諗起大外檔世界福星衝緊上黎就想笑
咁岩兩隻大外檔衝一q返

炒飯世界紀錄>打吡冠軍

世界紀錄二班點會無得跑

我平生性未，嬴女皇盃未。。。

睇好平海福星

不了 馬克羅斯要幫佢死鬼老豆爭氣 兩仔爺都贏女皇盃

大家點睇協勝神狗 未十足都輕鬆贏

想問有無巴打只玩馬不玩波

我想想平海贏
但理性咁講 馬克羅斯沙田2000無敵左

莫雅騎個姿態都好超
大仆街騎就不了

好痛苦
巴基同平海是但一隻要俾大仆街騎

怕就怕比老麥整死

求下佢騎巴基
平海比力架/炒飯都好

近兩課間閘都係萊哥試喎

高柏新架

炒飯1600 2000都冇馬

1600好似有得揀有得威同西車？ 雖然兩隻都下風

係喎 一直以為係老麥
咁無咩驚喇呢隻 如無意外下年打吡應該見到佢

本來星洲佢接手 做唔到磅比湯美贏完谷 跟手比埋豐豐

協勝神駒應該好馬
唔知上唔上到大枱

馬王輝好似搵左炒飯騎有得威

大仆街隻臭手咪撚搞我平啦
我旺已經比佢掂了 好唔開心

高廠pp咁快有表現
對上一隻好似叫事事為王

事事為王贏完兩場大賽就有得屌西

事事為王個馬款好撚型 好有霸氣 個眼神好銳利
希望協勝有佢老豆成就一半都好

麥菲文四隻我都會睇實
一隻都唔會走甩

平海福星又做埋貓爸愛駒😁😁

打吡日幫我起曬機
一棍毆咗落wp
即刻列入愛駒行列

最尾著燈你跟到？？

因為好早知我雅騎
所以好早買了
原來諗住有披都好 點知真係星球馬

牙康: 袋袋為王知道係吳長進 俾落去零舍勁

SAME 我又係一知係莫雅騎即買W PLACE都無買

跑完1600米，入直路都仲用緊1400同1600種爆炸力掃曬你地，真係誇張

知舍一週又黎啦！

咪就係...

晉晉騎先有追勁 私家馬

牙街要馬，淒涼即含

肯定唔記得自己講咩
淒涼：我啲馬得既，擺咩人上去都得

唔係丫
有理共想第二場已經贏
比協勝神駒更早出

贏得唔輕鬆喎....

睇埋早著先機,配合埋形勢。
有幾匹熱門馬好似伏伏地

唔一定要彈甩贏嘅
初出已經後追第三
跟住就左穿右插咁贏馬
蹄下敗將再出夾埋幾win
呢啲咁有鬥心嘅馬
可以扶搖直上都唔出奇
我幾鐘意呢隻馬

有幾匹馬會留意走勢
運來威力
上市動力
誠信三寶

驚驚地平海同遺跡

第二隻

睇埋我平邊個騎啦
艾恩好似都唔錯，好似係大阪杯亞軍，有根據，form line好

大阪盃季軍 堅尼大賽冠軍

2000米專家黎

又要度定馬買早飛

想睇winx 25連勝可上知舍facebook

又輕鬆贏

又行過

牙街都阻唔到

騎上去就阻到

駿風馳咩撚野事
大熱

上場餘勢太勁

南莊加寶咁熱 奸仔達會唔會想攤凍食

會唔會又買錯馬
魅力變左勁飛

唔怕啦
都係熱架啦
又係呀街

我見擺得太明顯,自己會有些戒心

咁熱
真係諗清楚注碼先

呢個馬房我寧願搏佢既冷門

塞得明顯 一定會過熱

塞完可以再塞,熱門輸完可以再輸

例子：激賞

應屆香港打吡冠軍平海福星(近鏡)今課閘輕鬆跑第三，據報莫雅不會來港跑女皇盃，今日雷神不在港，此駒由杜利萊試閘，會否女皇盃亦配杜利萊而雷神騎巴基之星，相信很快有分曉。

白粉跑平海包冇塞車

麥菲文成手都好
聽日睇埋行圈再講
如果TT1 佢係咁fing頭郁身郁勢 避一避

全程4，5疊

上場我拉先發揮到後勁，李寶利

好似賢講,成手都進步中,但又有些疑點

無錯
呢啲馬冷既，供定會差唔多
熱就麻麻
我預駿風要有5-7倍 披都要1.7或以上先試下

瀲賞個問題係做咩走左去跑1000 仲要轉田雞
我自己會再跟多次

感覺佢幾似paul so，d馬成日近而難贏

再出我拉又大熱

嘩真係杜友

又翩翩，又平海福星，叫達少柏寶情何以堪

而家學精左,後生馬加配備,例如TT,往往練那個都係上試試下,唔得既下次就除左佢

我除左第一場冇跟，之後跟到而家

不過咁講 呢隻可能下年先用 牙蔡講過儘量都唔想三歲馬跑二班

有時馬圈真係幾難估
以前牙蔡全力幫韋達同佢地爭冠
而家牙蔡同潘頓 杜友 柏寶都有合作
係唔俾馬韋達

牙蔡同潘狗都少交收 印象中今季得隻蝦
綠仔同白粉就周不時都有好野醒佢地

聽日過澳門轉運,唔玩一日

C+3好有機會再塞

你係黑仔既玩乜都黑架啦 澳門輸得仲甘
想轉運最好就係唔玩

都唔係去賭場

帶套啊記得 最緊要安全

又性交轉運

寶利鍾意大外一氣
不過呢個賠率比狗買 唔值賭

貓巴 駿風馳molamola....

上次跑果場留意到佢幾有追勢無記錯嘅話好似係

典算 睇開幾隻次熱都變左熱

有無人知光頭so點解呢排比咁多馬楠騎

駿風馳 上簽

一眾馬評人品題之選

騎姿似雷神當佢減磅雷神

上簽俾左雷狗 屌

molamola
睇個勢 下次再算

大家唔驚既可以要多次旋風腿
睇埋返上次綠寶既處理
大家應該明了

正有此意

佢一係就輸多場
下場比拉還盅

一係就今場嬴，我搏冷仲好

運財童子係咪諗住完季就退役

信杜杜好過信拉

一次性交通轉運

大家睇一次上次直路綠寶既發揮同埋餘勢
今年神仙都幾鍾意用外疊萊冷去

典解閃電王咁熱的

旋風腿拖柒傳千里

12檔 仲要唔係我頓
驚驚地

寶利+肥航>10賠
就唔使怕外檔

呢組對手好多都實力一般

各有疑點
嬴風雲換左-10
大帝唔知到阻力位未
駿風馳好多清都講左
仲有肥航隻旺狗生輝

潘狗死騎博加分多有得再騎既精英寶貝都己經接手 我拉好波

本身我麵係咁諗
而家reneebobo補出一檔輕磅我拉
c+3 好夠了

寧願拖運才

冷pq

旺狗生輝初跑1600
怕不怕

Wow 估到威武再現會熱
冇諗過大熱

三班都仲係肥航功力範圍
不過望真啲騎果個

勁飛寶寶贏果場個姿態 4班中級都夠爭啦根本係4班馬

C+3 拉 一檔 先行馬 我會兼顧

Btw神仙心諗 大帝B1 有駿風馳幫手

上星期三咁飽
今星期係咪到大佬去馬

勇冠多殺哂

我有預感佢個balance又會錯哂
田有田砌
佢有佢出步
田都唔會就隻馬 場場死砌

比料

聽日小注好啦

非常同意
亂鬥亂，中到都好分

打個和都開心

賭錢最希望保本
贏錢係其次

都係為求打個和

幾時都係小注，間唔中搏下冷好。

稿已交，睇下幾時登。

賽事備忘：

上回合食飽晒騎練

田泰安 柏寶

徐雨石 霍利時 蘇保羅

最想睇弱智同paul so

10蚊戰士

屌佢老母臭閪,發燒食左退燒藥頂住,喺巴士訓著坐上層俾個死廢老拍我個頭頂叫醒我讓座,同佢講發緊燒佢仲話我扮野

屌佢老母滾滾地喺個袋度拎左堆藥一野掉鳩個死廢老

而家喺警署,告鳩個死廢老普通襲擊,聽日去唔成澳門

咁大鑊

巴打有無事

廢老上到上層仲人讓座咁on9

巴打一定冇事

依家好撚鄙視吳嘉晉

由上季開始計
原來現役華將除左黃俊之外
得吳嘉晉未贏過30倍或以上馬
一個騎師自暴自棄到一騎冷門馬就HEA騎
真係冇撚得救

人地同佢講
幫下手，落班啦
你覺得佢敢唔敢去

唔好講笑,前年佢場99倍我中到應一應

HEA騎就HEA騎啦

要搏馬洗咩搵佢
穩陣啲又想冷啲
楊霸天 我楠 何妖 大師兄啦
衰啲講 排隊都未到佢

佢自己係有責任 但有時身不由己

師兄做得對
不要容忍廢老

都係did something

成日講到自己懷才不遇咁 人地東東d態度好佢十倍

比人定左型，佢無得搞
及早轉做幕後好過

無錯
did完something 落班咪搵牙街牙頓

好片重溫

一個騎師冇左鬥志真係可以食屎
湯SIR都比佢好得多

好眼訓

一個負責輸馬既騎師係評分制既香港賽馬會好有用

評磅藝術大師
冇佢邊有咁多群狗密攏

赤水神駒落到7倍都無

有冇人知點解香港馬主咁鍾意買大不列顛錦標D馬黎香港跑

赤水神駒熱係邊

輸唔係問題 佢騎個啲下次換人有冇都係另一件事（雖然唔少換人即刻上名 ）
但KC次次輸親好多都輸得好難睇
夠薑聽日連最驫都hea跑呀笨

個廢老怕左你未

咸成有馬俾佢跑

見到最驫補上 明知檔差都想搏下
點知一見個騎師.....

聽日會唔會落大雨

風雲變色
睇淡

Ching ho ball
應該滅絕廢老！

濕慢泥

炒飯

臨尾真係炒飯

濕地其實係利咩跑法既馬？

識游水嘅馬

有四隻腳嘅馬

有三點水馬名嘅馬

如果場地太爛,始終對守好位既有利。
不過有些特利爛地,會越跑越開心從後趕上

金地飛客

笑4
學跑馬個page 今日同你講既野唱反調

廢老

佢拎KC Ng頭4再出個啲計
KC Ng有幾多頭4先
為左想證明自已講法岩 係咁排除曬啲野再整個對自已有利既stats支持自己

記得啱啱睇馬時有場落狗屎有隻金毛馬叫巴辣仔從後飛上嚟好癲，自此一落大雨就買金毛馬

細個聽話灰馬愛爛地，唔知有冇根據

而家好少大爛地既賽績好難計

老馬，腳患馬，鋤頭腳馬比較岩爛地

炒飯310場贏39
力架398場贏37

女皇盃我有鷹雄同時時揀 我好耐未試過有馬比我揀

亮先生較穩？

力架有四分一既場次係啤酒園競逐

炒飯做磅又重，做唔到力架既113

其實田都騎好多輕磅減分落班馬架
炒飯個磅重 咁高分馬重磅 贏得多我覺得好合理
但當然炒飯都係好勁

我楠208場贏15場

水泥gel

應該揀時時
唔好又do something

想起志趣相投

真係do到出曬面

Winx 25連捷

阿嫂放監比你上連登啦

要返工 不了

波又唔比睇 對波又唔比掂雖然都無乜
唯有上黎鳩up

咁潘頓騎邊隻

Marco reus

良才 2倍

有冇心水推介下, 記得巴打上場中左條3串1位置Q

生返個仔
佢湊仔，你咪有得睇球賭球，睇馬賭馬

各位巴打有咩全日重心分享

我覺得魁影揚飛幾好

差啲唔記得佢呢個路程起家

我都撞左匹大冷,睇下會唔會爆到

泥地石哥3x1 發達了

爛天堡馬配具腸美贏到上簽？

聽日執生，因為估計朝早大雨
但可能跑緊已經無雨
泥地濕咗啜腳，慢步速就梗
留意濕泥怪傑
草地c+3，頭幾場因落過雨，草面有水
又係開慢步速，更利前置
但預計濕草會越踩越爛/內欄地唔靚
不排除中後段場次騎師們會選擇兜出去中外欄衝反而跑線仲靚

我反而想搏隻閃耀駿狗

直路14檔就唔使驚

聽日Tommy會唔會反底

手馬真係唔差
最少真係要有三個披啦

好多石哥馬

我都做過research 落雨反而利內欄

呢一場係我好深刻 當日落雨 利內欄守好位馬
我就簡左精壯神駿 醉必勝兩隻內欄馬買qqp 勁好分

我今季最深刻係全登一齊叫1212

1212 12幾時到隻閪手呀

閃電王

仆街 睇中細潘3隻 又要含

今日隨時落住雨跑

落住雨跑對場地影響好大
除非開跑前停雨，唔係我估跑黏地
落雨梗係買陽光

好大雨

唔知行雷會唔會嚇親d 馬呢

真係勸你睇定第二隻先

落雨即時唔知點買

唔會嚇親閃電王

赤水神狗五仙特工
是但揀一隻

新馬仔一黎到就考驗下少少落雨性能

有無邊d 係遊水特佳馬

落雨行雷對人影響仲大

騎師會睇野唔清楚？

係 廢老 養生 冇咁博e.g 13少

飛咗隻自由旺先，勇冠多

安全駕駛最重要

唔係不嬲都知13少怕水，廢雷怕凍

落雨...係咪又要鳩買放頭

好大雨
d泥實啜晒腳

好似走先有著數
食kick back都食到暈

老豆教落都係落雨放頭
但我睇岩果D都市神話, 自在人生都係追

落雨雷神飛得

R1 極速駿馬 合衷共濟 龍城勝將 薈力之城
R2 天賜寶 赤水神駒 創意寶 吉利馬王
R3 首飾大帝 一舖成名 嬴風雲 恆駿寶駒
R4 自由旺 勇冠多 威武再現 飛霞
R5 喜得福 威利大大 旋風腿 揮闖
R6 紅麗舍 南莊加寶 龍城勁將 軒轅齊飛
R7 亮先生 樂滿家 威風霸皇 皇仁先鋒
R8 時時精綵 代代為王 佳騰駒 上利多
R9 神龍駒 喜勝駒 安騏 環翠戰士
R10 閃耀駿駒 上簽 藍天堡馬 估惑
R11 志同道合 良才 誠信三寶 美麗寶貝

R5, R10, R11 精選

祝各位會然落雨有水($)，正數收場

華巴落雨點睇

好似倒水咁，點搞呀

黑雨咁撚樣

開跑就停雨啦

濕地馬王

今日唔玩了
落哂雨 不了

落雨最好睇跑馬
太生跑得少既馬唔好大注

落雨先好玩

LM

比佢玩就有份

襪都濕埋

荷包好乾

天雨路滑 小心韋達

落到咁,唔知有無機會再睇到呢種跑法

2.74，已經影響咗場地lu
搏冷贏錢係時候

Same

除左場拜仁唔係有得執下咩

我#761都講過
中後段場次踩出去反而條跑線仲靚
反正C+3最窄，走出去最外面蝕既腳程唔會比A欄厲害

完咗場就會荷包濕濕 好多水

今朝手痕輸左場墨超
琴日淨輸加柏一口囉

正解，睇中有倍率濕地馬先郁手

落雨可以縮注搏冷

貓巴真識講笑

鏝無買 屌

真係乾乾地
今晚我都要返工呀
好彩算完左sem 唔洗返學

邊到睇漏左

一講波就中返口ng 都好

No call g save money la

其實唔太鍾意賭波
最主要等太耐同埋成日踢假 成日唔去 屌

不嬲唔call g
香港地食飯搭車都無曬啦 點save

點睇柏寶

收到風 潘明輝今日仲去馬

有無人會度好但無買足咁多隻而輸錢
姐係pick左4隻 正q互串貴左所以飛咁隻
結果飛嗰隻第2..我成日都係咁

#metoo
又低水 但又忍唔到手
成日唔去

有，例如有一隻膽拖兩腳，結果中曬腳唔中膽

手馬ok，由其下半場嗰啲
添好運我幾鍾意
佢個人o唔ok就唔知啦

歷史教訓 細潘不了

唉

頭場唔知要唔要莫雷拉好

我已經互串。。。

諗住博佢眼光

季尾波賭戰意算
同埋我加陣通常買下盤
上盤半一都好少買 平半有得比我補和
我算係賭得on9 但保守派

今日安全駕駛啦班老屎忽

大仆街隻馬血統寫擅跑乾快

2:8

如果半一盤有即場而又想買上盤 我情願等30mins走地買w

寧願贏少啲都唔想輸
當然補埋和都比人cup 就眼光差

屌澳假真係痴撚線

角大

走地要快狠準
我份人成日猶豫 走地唔適合我玩

琴日買哂先黎落雨

有本咪狠囉 無本就會諗諗諗

呢堆馬款頭幾好,跑落唔知得唔得

慘

好地至黏地

我都係睇馬會官網
唔知黏地又得唔得

落雨買金毛極速駿馬

無錯
即場真係無其他巴打咁勁

無人要sebring仔仔

四連吧, 如果孖寶射下場你會揀邊隻?
第一場都同你同路

開新posr

好準確 不過濕泥 我覺得呢隻博得過

如果P得1.2 你地會買單w 定照3p
我通常無買P

天雨路滑

J2 ,3,4,6,7 係無5.....

/ R 1 合衷共濟 / 64 / 4 2 1 3 0 / 小巨人 / 5
/ R 1 合衷共濟 / 52 / 4 0 1 2 3 / 鄭恩地 / 9
/ R 1 合衷共濟 / 40 / 2 2 1 2 2 / 賣大包 / 15
/ R 1 極速駿馬 / 64 / 4 2 1 1 2 / 金雪炫男朋友 / 6

allin 5

點睇?

7不了

呢隻冇得飛啦今日

極速駿馬啦

莫雷拉琴日贏咗二級賽 ?

bb爬行大賽不賭了

頭場買10蚊單W就算

先咁

買10蚊睇下邊個爬快啲

Gun

七寶照計好過1 2 6 7

睇馬算 羅富全2隻

頭場3號

買左3號孖寶膽

5，6
搏下算

6 好抵買

Any link

又係雷神贏新馬

嘩, EASY 到

7 4 3 2

ON9 咖

又雷

屌 7咁屈機既

6連第四都冇

賀狗又第2

牙拉派錢比馬場廢老

劇成條街🤡

我條3-7單Q

花旗 唔可以睇少？

乜撚嘢非同凡響呀屌，田泰安臨尾停哂手，仆佢個街

極速駿馬唔該下次加眼罩

新馬20蚊算

係都換人先啦

隻馬d閘跑到咁生都贏到咁

x力之城新馬賽殺手

係雷神隻馬勁，定其他太廢

妙力之城
卓力之城

6個半馬位 痴線

位置有19蚊

BOTH

唔同班

真係唔知馬勁定咩事

屌，田泰安真係on99

人有馬有

關咩事
隻馬閘入面都周圍望

link??

完全控制唔到隻馬

阿婆阿伯頭場然到笑

濕慢地其實係咪利追?

濕慢地點追

跑緊都周圍望

騎師王又然

屌，我真係唔撚信隻6頂唔到第4囉，屌你老母田泰安

新馬係咁架啦 都唔穩定 頂唔到有咩出奇...

啲阿婆阿伯頭場就笑到甩假牙

買唔切頭場

次熱已經5 6倍尋日睇

條友臨尾停撚哂手

金地飛客 追數🤨

第二場3 4 落飛
4赤水神駒閘前轉大熱
2硬淨
吉利馬王實回飛

賀賢又第2 cls

大告一定勁

垃圾赤水神駒

支持黃俊

呢條友完全係垃圾 千其唔好買

雷神呢場贏閪到咩, 仲賣3.2
贏到我下場買黃埔之星呀

放到頭就有

買$20玩下

Lm

試左幾次馬

個樣仲要好囂

買win q冇赤水神駒冇錢收

串撚77 無料扮4條

Agger 搭條彩虹橋出黎 落完雨

跟

猫哥有冇水

好準確 永常喜 好富有

最後10蚊

石哥泥3x7己買

火車都要

雙寶

牙輝醒未牙，比多次機會你

r10 石哥q

彪哥呢

1,2,6

要唔要雷狗好

12隻都出齊了

全餐

4，11，12
赤水濕泥地大勝過 好富有 danzig4x5 northern Dancer 4x5 濕慢泥閘又有表現仲要放頭 跑出彩虹信佢性能

j2 條女場場都揀最熱個隻
洗鬼你講咩

喘嗚廢

我美一陣就打到你塊面紅哂

佢同Cloudy一樣咁廢

4拖1 2 6

吉你馬王

應該cloudy廢啲
睇668見親佢就轉台

1001

1369

我

柏寶又do something